love disabled

一直找不到一個值得愛的人
我不愛現在的自己
連我自己都唔知自己想點
好怕同人衝突同矛盾，好撚尷尬

遇到稍有好感的人
好小心自己嘅一舉一動
好想做一個完美無暇的自己，
追求一段無暇的關係，
至少我不停諗點樣做好自己，
稍一不稱心，便很失落
甚至唔再諗發展落去

似乎自己也很討厭自己
被潔癖綁架著的自己
裹足不前

慢慢就love disabled

呢種感受係咪得我先有，
係咪病態？

有無人明

你明？

我覺得得我一個係咁，
日常可以好健談，乜都傾，但內心性格孤僻。

明

唔係

法國你真係成日99陣呀下

我明...😊ི

屌你老母

睇多啲書, 升下lv先

這個世界是否真的有這種love disabled？

Wow

我明 +1 seems like me ...

wow你老母